牛ching，如果熱刺贏了歐聯，你可以回來嗎？

我真的很想念你

1/8？

佢改左名做左利迷啦

七公 有無牛ching 的下落呀

唔見左好耐，應該兇多吉少咯

懷疑佢死左，變左死熱狗

似係

豬sir又要俾人銷毀

無計 我有病

唔返了

吉清我屌撚柒你呀

可

你呢隻反利狗仲有嘜好講！

係人都知我係猁狗